Jamie Oliver英國連鎖餐廳遭接管 香港Jamie's Italian不受影響

英國名廚、食譜作者及節目主持人Jamie Oliver創辦的、位於英國的25間連鎖餐廳，路透社引述知情人士指出，已在本周二（21日）遭接管，約1300名人手或面臨失業，受影響的25間餐廳中，23間為Jamie's Italian餐廳；本港有兩間Jamie's Italian餐廳，TOPick向其大中華代理查詢，代理指香港和台灣的業務不受影響。
據路透社消息指出，Jamie Oliver集團旗下的Jamie's Italian連鎖餐廳、以及Barbecoa、Fifteen London等餐廳，已委託畢馬威會計師事務所執行相關清盤程序，並開始為業務尋找新買家，有關決定料於英國時間周二稍後公布，預計受影響員工約有1300人。
Jamie Oliver接受外電訪問時回應表示，對結果感到難過，並向所有職員、供應商表示謝意，又感謝顧客過往的支持。
香港有三間餐廳，分別是位於銅鑼灣Jamie's Italian、以及位於尖沙咀的Jamie's Italian及Jamie’s Deli餐廳，由本港註冊公司「Big Cat Group Limited」（BCG）營運。引入品牌的大中華代理Big Cat Group行政總裁William Lyon回應TOPick指出，香港的業務是獨立於英國，將不受影響；而台灣的Jamie’s Deli餐廳情況與香港一樣，也不受影響；他強調，所有業務到目前為止均運作非常順行。

翻去賣書啦

開餐廳把撚咩，難食到嘔

淨係去佢個happy hour
唔記得5-6定6-7 $10杯野飲

兩間都難食....

但Gordon比較會做生意

兩舊都係屎 唔需要比較

有16顆米芝蓮星，$$$已袋理撚得你

關我撚事

無人想知佢幾多粒星 佢個16粒星係咪食得落肚

又未去到難食
不過明顯太貴

傻西

佢都自身難保
佢英國啲餐廳上年先蝕緊幾百萬英鎊

咁平

佢拍番幾套真人show，d錢都係番度啦

佢兩個開既餐廳其實差不多...
但講廚藝gordon真係屌打佢

喺英國食過兩間唔同城市既ji，兩間都係好撚難食

唔講營運唔講餐廳
齋講食譜 我跟親gordon整條女都話好食
有排跟jamie oliver整佢就話我煮野難食左好多

食過一次Jamie's Italian
難食到

淨係試過係海洋讚禮號食 屌 難食到仆街
仲衰過免費果d自助餐廳

Jamie 都算係無料扮有料既表表者，一味靠吹